ไมโครซอฟท์
แอป
แอป
แอป
แอป
แอป
พีซี
Windows
10
รุ่น
ทดสอบ
14352
QuickAssist
สำหรับ
รี
โม
ต
ระยะ
ไกล
คน
Windows
10
รุ่น
ทดสอบ
ล่าสุด
14352
ใหม่
ชื่อ
QuickAssist
ผู้ใช้
สามารถ
รี
โม
ต
คอมพิวเตอร์
ผู้ใช้
คน
แก้ไข
ปัญหา
QuickAssist
รองรับ
ใช้
ปากกา
วาดเขียน
ฟีเจอร์
สำคัญ
รับส่ง
ไฟล์
ดูเหมือน
ต้องการ
ปรากฏ
AllApps
StartMenu
ต้องการ
ใช้
งาน
ค้นหา
Search
Windows
คีย์
เวิร์ด
quickassist
ครับ
อนึ่ง
WindowsXP
เป็นต้น
ฟีเจอร์
WindowsRemoteAssistance
คาด
QuickAssist
รี
แบ
รนด์ฟีเจอร์
ดังกล่าว
ทำ
ทันสมัย
เดียวกับ
TeamViewer
ที่มา
MSPoweruser

